## Завдання

1. Створити 3 репозиторії, використовуючи сервіс Gitlab.
   У першому репозиторії повинні бути файли для другої домашньої роботи - пустий index.html файл.
   У другому репозиторії – файли для третьої домашньої роботи - файл index.html та папка css з файлом style.css.
2. Створити третій репозиторій, додати в нього файл notes.md. В цьому файлі описати дії і команди, які Ви будете виконувати при наступних ситуаціях:
   2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
   2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

##### Приклад

2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди `git clone` (і т.д).

Всі три посилання надіслати онлайн-ментору.

#### Примітка

- Дане завдання дається з метою практики навичок роботи з терміналом, роботи з програмою Git. Письмове завдання Ви матимете змогу використовувати як шпаргалку в майбутньому.

#### Корисні посилання

[Основи роботи з Git](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/git/starter.html)

[Git cheatsheet](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/git/cheatsheet.html)
